連登仔智商真係有限，咁嘅問題居然夠膽問

美少女戰士不嬲唔會喺敵人面前變身，又點會有美少女戰士變身點解無人打佢呢個問題呢？喺敵人面前變身咪畀敵人知道真實身份囉，少女戰士一向唔會喺敵人面前變身架

美少女戰士變身點解無人打佢

弱智先會研究